香港政府=垃圾獌

港英政府就好似費蛇
之後老董 貪曾 689 777就好似獌之後幾個領隊咁 一蟹不如一蟹 而家仲要一樣冇人敢接手
隊波同垃圾政府咁 下面全部冇人認真做野 冇人認真踢 剩係識貪錢 個個唔想撈咁款
上面個活華特唔識波又要濫權 唔肯放手比領隊 仲要比山齊士單野搞死自己 就好似中聯辦咁係都要操控港政權 但又比一單野搞死自己

兩個都係曾經光輝一段時間 而家愈黎愈衰 有排都起唔返

相反
新加坡=猁 （有個好領導）
日本=軌 （穩穩陣陣）
南韓=阿妓（夠華麗）
支那=鏝 （強國 才大氣粗）
熱刺=台灣 （爛仔）
愛華頓=北韓（損人不利己）

泰國係狼隊？

死全家啦賤種狗
見個形勢好番啲就餓狗搶屎咁出黎抽曼水

條友嬲撚到

又jer 我曼

621

曼迷自嘲下姐

呢個曼迷就真係餓狗搶屎出嚟亂抽水喇

2年前都比你起到出黎

google一search咩都有啦

香港就好似獌狗 幻想會返到過去既輝煌 明明已經沉淪左 有排都起唔返 反之香港一路既競爭新加坡（似猁）已經超越左 一路進步

泰國係李斯特城

唔好分化

（夠華麗）

愛美麗

屌你老母啦

利迷第一次撐曼迷